★支爆？】兩國家隊基金傳已清倉 面臨清盤

《中國證券報》報道，證金公司在2015年股災時出資認購的5隻公募基金中的易方達瑞惠和招商豐慶A，第三季均出現大額贖回，股債等投資已清倉，基本處於待清盤狀態。

季報顯示，易方達瑞惠期末贖回比例接近99%；招商豐慶A期贖回比例超過99%。

上述兩隻基金三季度股票投資、債券投資、貴金屬投資、金融衍生品投資、買入返售金融資產等均為0。易方達瑞惠三季度末僅有銀行存款和結算備付金1.56億元和其他資產100萬元，資產規模僅1.57億元。招商豐慶A三季度末僅有銀行存款和結算備付金1.39億元和其他資產100萬元，資產規模僅1.4億元。

按規定，發起式基金的基金合同生效3年後，若基金資產淨值低於兩億元，基金合同自動終止。

9月底，證金公司在2015年出資認購的5隻公募基金，易方達瑞惠、招商豐慶A、華夏新經濟、嘉實新機遇、南方消費活力淨值幾乎停止變化。

等睇厲害了債轉估！！！！

BTW，你蟹有党呀！！！！！